細水長流既愛情

現實中好多人拍散拖
為左一時新鮮感而拍
拍無幾耐就散
不過現實中 好多伴侶一遇困難
選擇唔去溝通 而係行分手呢條路
如果想穩一段穩定既感情
係要雙方都要好肯定自己需要一個點樣既另一半
心要夠定
不過講就易 做就難
純粹分享 9 up

有無巴絲有同感 拍過幾次
唔想再兒戲 想認真

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

同意 要知道自己想要咩類型既伴侶

當你以為終於等到，原來對方又係玩玩吓只會半途而棄（定有第三者，我唔知），然後又收埋自己灰到仆乖一排

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果唔係好易出軌

同意 好多人都唔明 一句淡左就分開 好多時係出面有好多新鮮感 但要諗下當初點解要起埋一齊 諗下一齊咁耐對方係咪適合既人 唔好因為一時既感覺而嘗試都唔嘗試就話分開

自己都經歷過幾次你咁講
只可以講真係要睇定D
唔好得把口 睇埋佢行動

岩呀 根本新鮮感只係鏡花水月
唔長久
特別呢個世代

一直知道自己想要呢種感情
亦以為對方都係追求呢啲
但係過咗熱戀期
開始冷淡出現問題嘅時候
對方只係逃避唔溝通
單方面咩都做唔到

所以下次要睇清楚啲先
我都唔知可以點樣先搵到心定想長遠既另一半
自己都好混亂
之前就係以為佢都係
點知對方都係未玩夠 要新鮮感

心要夠定... 唔係咁易
世界太多誘惑

新鮮感嘅吸引力係好大
始終一齊耐左係會悶
大家咩都傾過晒，做過晒

所以經歷同領會係最好既指標

得自己一個用心維繫都無用，你維繫幾耐，佢就帽足你幾耐

無錯，我都唔知點先叫睇清楚
曾經大家好愛好愛對方
明白大家一定有唔夾嘅地方
相信大家肯遷就肯協調就得
對未來有計劃
但最後都係被分手

所以要定時定候望下自己段感情對唔對路
唔好付出過多

係自己講想愛情要細水長流嘅時候
諗下自己嘅理想對像係未都會咁諗

講就話搵個好男人拍一世拖
但現實個個又係搵啲鳩下鳩下嘅fuck boy 貪人地夠fun
比人玩個陣又問點解世界無好男人

我諗安全感
以前經歷
佢身邊朋友
可以反映到你另一半拍唔拍到長拖
物以類聚呀嗎
不過聽到你好似唔係咁開心
作為同路人
希望你唔好唔開心 保持希望
一定會有個位mr.right 出現咖！！！
如果同路人有野想傾 可以tg
開個心事台都好

因為分手無耐
佢講以前自己係受傷害個個
所以我以為佢會識得珍惜

同埋而家好多嘢做可以分下心
聽日見

嗯 證明佢仲未玩夠
加油！

成日扮受害者
你個心事台開咗啦？

我地有幾個人暫時

對方話認真但原來唔係
共富貴好易 共患難真係好難
我願意但對方唔願意
已經放棄自己了